武漢二千人上街 反日示威與警衝突

內地民間反日情緒持續高漲，連續第三日有反日示威。湖北武漢有上百名大學生發起遊行，沿途不斷有民眾加入，示威人數多達二千人。當局動員逾千名警力戒備，數度企圖阻撓及驅散群眾，觸發激烈衝突。

但支那蝗佔日本遊客最高比例

支共又維穏轉移視線

2010

舊聞？而家點出街

青少年實習津貼日僅10元

咪放fake news

*舊聞

拉